有疑點！留意返高清圖！

原圖

之後有手足懷疑隻手係咪改左
因為咁樣睇 隻手係有黑色嘢包住 又睇落似拎住嘢

再有手足發現

推

推

屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

大大力推！！！

條J識發光嘅喂

DI嘅人可唔可以人肉揾呢個呀伯出黎

圖一咁高清，零零舍舍隻手掌blur咗

同埋個阿叔戴兩隻錶？定兩條手繩咁撚潮？

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全

di人同你講呀伯撘𨋢係超級無敵可疑

1. 大家留意下肥佬隻左手關節位個形狀好奇怪，好似起角咁樣

2. 肥佬右手嘅粗度同左手差好遠

呢張高清圖隻右手好有可疑

同意 除左老師同校工
未試過同陌生街坊搭𨋢
畢業生

條j個位會反光？

高清相邊到變出嚟

發光j

留意兩邊牆嘅反光倒影

左右手粗度真係差咁遠嘅

我係真係有見過呀伯師奶有搭過di啲lift.
但我唔認為lift外既人同呀伯係同一個人囉,
話唔定嗰段時間個呀伯根本冇出現過喺di,
而係比人鳩key落去既。

lift外邊嗰隻成隻狗咁款。

渣住電話炸？

屌，個阿伯唔係靜止，佢行緊郁緊架。
個人郁緊，影出來手腳矇有乜咁出奇⋯
iphone都會矇左，唔好話係cctv cam

執相個個真係咁趕亂鳩嚟
定手足想留線索

高清同低清直頭好似兩條片咁
一條陳同學有戴帽，一條係金啡色頭髮
一條個白衫手臂有黑警護甲，一條又冇左

點解釋呀班殺人犯

髮色唔同左

咁應該vtc 係停課果三日拍高清板

俾你地鳩估

拖到18/10 又可以收工

連登神探

現在睇一睇有d似係拐杖

留意翻
陳同學個髮色都唔同左

依幅圖喺原post離奇消失！

屌你班連登仔用下腦得唔得阿

你係兇手會唔會簡係學校範圍口，放學時間，知唔知di平時幾多人?，仲要係架到落手?
呢2條cctv擺明唔關事

陳同學死因絕對有可疑，但唔應該係focus係學校放出既呢2條完全唔關事既cctv到

江sir話陳同學係學校放低物品，赤腳行去海濱，咁cctv呢?校方點解唔係拎呢條出黎

結論係，警方校方一定有講大話，至於陳同學係校外遇害既可能性大過校內

記者唔該針對江sir講既cctv內容作出提問

我都奇怪，有無人可以講下流出既片同埋圖既經過？點解忽然又有張高清圖？

pish

我要真．文宣!!!!

其實有冇人
將所有高清圖片整合成影片？
整合晒講晒有咩問題
同埋唔好理咁多啦
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV啦
仲有幾日就夠30日啦

大家要明白低清係因為當時di間房好似結界咁，所以直播出黎唔清

同埋有睇過低清圖既話 可以見到連鞋既顏色都唔同左

推依個！！！！！

以前班藍絲話後生仔比人煽動我唔信
原來咁多人睇一張圖就以訛傳訛

有棍有刀張相，小心比人帶風向
睇睇原片先再comment

片同事主反應，睇得清楚有無刀棍
你見到人入𨋢有刀棍仲可以咁自然？

正常邏輯推斷，有腦既人係唔會𨋢入面行兇
即使有警車係外面，日頭拖住暈左既人上警車都容易比其他人拍片

所以，HKDI一刀不剪原片固之然重要，都係其中一條線

但更重要既係，當日咁多車、巴士經過，咁多鋪有Cam，希望各位善用身邊人力物力，攞到更多彥霖行路既原片，做返時間重組

而唔係不負責任地係IG分享一張刀棍圖

至於裝唔裝修大家自己逆向思維諗諗
有邊D人最希望鏡頭下既香港可以向外地宣傳示威=暴重既訊息、宣揚示威者無差別攻擊

香港人，我地仲有好長既路要行！

其實個男人隻手上揸住啲咩

有cam 全世界都知
拎刀入？

好恐怖

咁佢個朋友話9月19日2點幾同佢係美孚分開後失聯,其實果日佢使唔使返學? 返半日? 2點幾係美孚分開,5點幾又係學校?

原post即係邊個post...隔離post我仲見到係手機版17頁

it 狗呢

仲信警犬？
首先無意冒犯逝者，係咪警犬話陳同學裸跑去跳海你都會信先？

根本江狗衝出黎話行去海濱自殺我都覺得好可疑，知唔知HKDI行去海邊要幾耐呀？
以今時今日既環境，赤腳尋死心態咁行過去真係會一個街坊都唔覺得有古怪？

警犬根本就係一早故意引導大眾，企圖掩飾殺人

不如搵國際刑警查

似係因為條片像素太低 起晒格 先有錯覺咋喎
個男人塊面都黑咗一撻啦

1:00-1:01 可以見到

所以咪話校方一日交唔到肛sir所講既赤腳cctv，就已經證明到講大話

Push

我覺得唔係同一個人

如果佢係staff,有無可能係將張staff card條繩捲兩圈圍喺手?

條友唔會唔認得係自己呀？

F

如果唔關事 點解唔公開原片？驚乜野呢

大力推

執得好撚hea 分明係執走一把白or銀色野

執過相就會知 佢應該用clone就咁套隻手上半部分落黑色位 又無Sense 執唔番隻手形出黎

不過中五畢唔到業既狗係咁上下

而家就係連男人身份同手持咩都唔知
連cctv都有可能做假黎轉移視線

on9仔 而家係影片黎 唔係影相 就算影相都要睇快門時間

同埋圖2似係有蒙面

開頭話播比大家睇，後黎校方自己睇完又話唔播得
到播得又播啲唔播啲，轉過頭已經話原片已遺失。頭先仲要俾人發現鬼鬼鼠鼠運電腦走

你係學生，有個同學突然你驚唔驚？校方咁既做法想包庇咩？公開要求完咁樣交代大家都好嬲

咁單一針對唔係無差別，要裝修絕對可以理解

單憑夜一夜大家鑽牛角尖搵細節就話人被煽動？你無撚嘢呀？

全港罷課 速明死因

呢幅圖唔係好明顯係著緊黑色鞋？

真
其實呢條喺𨋢嘅片有咩特別
重點唔係放低物品個邊咩?
仲有陳同學出+入學校嘅CCTV片
有呢兩條片就可以證明陳同學係學校嘅時候都仲安全
當然全部公開緊係好
但執著係𨋢CCTV有咩用

只睇兩段cctv黎諗咪傻左囉，

有問題既話
1）校方點會放
2）警方會放片，兼落通輯捉呀伯。

駛撚連登軍師話個呀伯可疑，
傻鳩

有冇人真係識佢呀佢之前既頭髮顏色係咩嫁如果唔係啡金色的話我覺得黃秋生講得好岩

你諗諗HKDI咁多個CCTV
係你你會唔會拎有問題既片黎播
仲要播到一截截？

睇睇#71 #72
你諗諗裝修完18區i大對追求民主同追究黑警有咩幫助？
你裝修完i大最多係政府無左一千幾百萬

我係無野
唔係要割席，只係想大家行動前思考下

右手啲顏色睇落似帶手套？

個何伯無可疑，但見過陳同學可以提供線索。

除左C座𨋢之外都冇可能有陌生街坊
HD year 1

我要睇原圖！

一嚟有理冇理見到呢1千01個白衫阿叔可以做下文章，哈！係你喇！跟住就乜撚嘢都出曬嚟 成件自殺係有古怪冇錯阿，但係咪需要做到，譬如成個時間軸係1個鐘，而呢1個鐘入面事主都有單獨遇到過其他嘅人，可能好似lift入面白衫阿叔咁，唔單止lift呢次，但呢樣野係未知嘅，點解就偏偏係lift呢次係做咗題材呢 即係抽咗成個時間軸嘅某1截出嚟，但又冇法證明彼此係有必然嘅聯繫，都唔知有d人係扮傻定一或真係先入為主地真心膠 唉，都痴撚線，繼續喇唉

其實佢有冇講過咩座電梯

片似LWL個邊

LW 嗰邊嘅電梯

睇出面就知

如果啲片係假？
有無可能陳早就死左，而
~片中人唔係陳 或
~條片係舊片，日子被改過

LWL真係冇可能會有陌生人搭個部𨋢架喎
你話夜校學生點會冇人認得

搵適合既人
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀

lift出面好似肥成個圈添

試過同街坊同lift 但只試過C座嗰部
因為同商場天橋同一條路
連A座個天橋有保安守 一定要有學生證先可以過

其實個阿叔根本可以話係唔關事

阿叔喺樓層到入𨋢

冇咩可能係跟蹤

單純只係要搭𨋢

加上有唔少人都係嗰段時間放學

要搞都唔會喺呢種時間搞

明顯係校方放條片撚下大家

係高清ps，定係低清ps？

公開cctv最實際

公開CCTV？

屌你老母！

公開CCTV！

DI 點解會有呀伯係度?
老師又唔似
唔好同我講係學生

唔好意思可能跟得唔夠貼，但點解大家覺得高清嗰張先係真？我反而覺得拎到咁高清嘅圖好假

btw 除咗di
可唔可以搵埋佢住個到既cctv證明當日佢係有出門/係呢個打扮

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

如果啲堂時間天地都好正常

江永祥續說，警方翻查死者學校的閉路電視紀錄，發現她上月19日晚上丟下財物，並赤腳行往海濱，故警方認為死亡情况及背景無可疑。對於死者是否曾被警方拘捕，江永祥被追問後，稱當事人並無就反修例的公眾活動而被捕，至於此前有無被捕過，他則以私隱理由沒有透露。

屌你黑警同HKDI 果條影到佢丟下財物，並赤腳行往海濱嘅片呢？

江永祥的講法有問題
點解講當事人並無就反修例的公眾活動而被捕唔係私隱
此前有無被捕過就係私隱理由不透露

香港私隱條例寫明只保障活人

我屯i人 下面係我整合好嘅嘢
如果大家覺得膠我就唔讀
要改嘅就同我講
我希望所有ive同時講
我的宣言 20191015 15:00就讀
————————————————
相信依到嘅學生 老師 院長 都十分清楚香港現時局勢 更有所謂自殺事件係vtc旗下嘅hkdi發生 而該院長並唔幫助學生 有意無意間去隱瞞事實 例如唔公開完整cctv/有剪接/出爾反爾
本人為vtc旗下嘅ive(xxx)學生 2019年10月14日所發生嘅對大話同事件 令我同一眾學生都感到不安 失去學校信任 依件事令所有人都發現原來學校唔可以保障學生安全 會隱藏真相
就此 我代表依加嘅人要求本院校可以答應以下條件 限期為即日下午五時
1.保證唔會比警方入校
2.表明支持公開陳同學有關完整cctv
3.會同vtc/hkdi反應 要求對方提供完整cctv
另外 我向hkdi及vtc要求以下四個訴求 限期為 翌日下午三時
1.公開陳同學有關完整cctv
2.將當日有關人士/知情人士公開（如保安等
3.表示未來唔會再有同類事件在本校/vtc旗下學校發生
4.說明2019年10月14日為何會有如此舉動
如果到時冇滿意嘅答覆 我地會考慮其他方式去表達自己嘅訴求
最後 我以自己嘅諗法去講
黃藍係政見 黑白係良知 如果學校對依啲不公不義嘅事 都可以唔理會 我同係到嘅學生唔知點相信依個危機四伏嘅學校 學校一直教我地唔同嘅skill去面對依個社會 但係依家學校就去逃避 去隱瞞
最後一句 if we burn, you burn with us.

學校播到去陳同學響𨋢門見到個白衫男，之後就話遺失hard disc ，無播陳同學響見到嗰個男人之後嘅狀況，而且當時個男人手上面真係有一條黑影係類似棍嘅物體，有好大機會係響𨋢到遇害。

個肥佬件衫最尾隻字下面肚腩嗰個位怪怪地 起左一大格

而且嗰正方形一大格係延伸到去件衫左邊至到𨋢嘅地下 再加上隻左手關節起角 有無機會係本身佢手嘅姿勢係手掌位置係肚腩到 或者當時揸住枝棍 而佢用肚遮住枝棍... 睇返blur左張相枝棍嘅長度係可以橫跨佢個肚腩
有機會係p圖較完手嘅角度再補返格白衫同𨋢嘅地面上去所以出現呢個情況...
但值得諗嘅係 呢格係一大格正方形 同埋件衫隱約見到啲摺痕都好似一樣

諗到都覺得好撚恐怖好似睇鬼片個啲咁

一開門有個蒙面人拎撚住刀/棍 𨋢又得兩丁友

我覺得佢係想殺撚左我

我係陳同學嘅話我真係會嚇撚到暈

我其實覺得高清個男人同低畫質嗰個唔係同一個人。

我懷疑兩條片根本唔係陳同學 只係4個唔同嘅人嘅片(勿屌 我都係諗咋
頭髮長度(兩個女仔都唔同)同一個無棍 一個有手繩(??)

仲要明明有蒙面

這個好重要的疑點！
點解lift的CCTV係裝係後面??而且有低清版??
正常要影到人的樣都會裝係最近lift門的上面
先可以清楚影到人的樣，先為之有力證據！
呢條片好可能係重拍！搵人扮出來架！時間可以做假....
而一清一朦的兩個白衣男人都有D唔同.......係咪重拍??

但點都好今次睇片都證實咗popo講大話，所以我決定九點翻學睇片

姐係點？
宜家d資信好混亂呀！！
姐係有人改圖改到呀伯有拎棍？

得c座部lift會成日被亂入，推bb車散步/一家大細/組團自由行咩都有 其他座既lift大部份都係學生老師用

禁lift 隻右手成隻義肢咁 又黃又肥過左

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

個格仔係咩黎？

唔洗混亂，係有人想轉移視線將入Lift阿伯講成撳停影片嘅原因。亦想到係只有睇住直播嘅人先想到咁樣製造一個兇手出現，追劇撚偽造出嚟機會大

所以唔好再開post討論好唔好？一係集中已經討論緊嘅post啦，唔係要遺忘，一係直接做實際嘢搵cam
要贏先可以沉冤得雪

Same question

lift 外邊果2個唔同人黎架wo

根本唔同人

高清圖，死者弓起背縮住對手好似好驚咁

有高人可以知道陳彥霖點死！

i大+將軍澳人
其實最可疑係點解會有個咁既阿伯喺學校入面出沒
以我所以搭得𨋢嘅學校範圍外人係入唔到
除非佢係職員

push

p得好流下

放呢張相既人係狗？

motion blur?
btw, 肯得有高清片

有啲似黑警嗰啲手護甲

屌一撚樣

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。

tui

我有無諗多左
中年男子髮型有不同
高清圖：顯示前額以上無咩頭髮，相對較淺色
下面低清圖： 前額以上是較上圖深色好多，似髮型根本如上圖不同/帶左帽

點都好

希望能為亡者尋怨得雪

RIP🙏🏻

我希望我係錯

假設兩張圖都係真嘅，個男人條褲睇落係有條白邊

所謂手持武器，其實係條褲側邊白色同黑色嘅地方形成左錯覺

當然咁亦唔代表啲咩，最重要係交翻全條CCTV出嚟，還全部人一個清白

如果佢要做嘢
點解唔蒙面？

有冇HKDI學生
陳同學1米53 但睇相唔似咁矮

push1

push2

push3

push4

push5

push6

push7

這張圖的確有明顯PS痕跡
其一是黑色位正常一定很多噪點，大腿位置明顯沒有
其二是腳底就明顯Blur過
其他不評論

push8

push9

push10

其實好似有app分析係咪p圖

但佢個反應...又唔似個男人有拎刀/棍
正常都會嚇一嚇
希望真相水落石出

到依家di都冇 譴責過比人裝修 係咪真係因為佢地知背後有問題 唔敢再搞大件事

冷靜少少
呢張都係我岩岩睇完低清cap出黎既 應該就冇護甲冇蒙面 陳同學都戴帽
應該係瘋傳嗰張cap得差少少
但個呀伯手拎住野比人p左就一定係

點解圖三
隻手臂同隻手兩截色嘅

點解個白衫呀叔影係彎低左個身

cap得差姐 放心 睇下片

平時d街坊最多鳩坐pacific 撘𨋢真係。。。冇乜印象有遇過咁滯

條友鞋係白色
高清圖個對係黑色
Di玩乜撚嘢？

話說小弟有朋友岩岩send左呢個post俾我睇, 之後將張相推高左個對比

右邊紅框圈左係表示手柄可能倒影位, 左邊紅框係我見到有一個黑色柱狀物既倒影,
但係右邊手柄冇倒影, 係左邊有??

跟住就用線out個人框出黎同個倒影對番位,大約就係呢個位置, 加埋CCTV魚眼鏡變型

最後如果佢真係拎住支棍既話個大約位....

自己諗, 始終唔清, 有片最好, 片佢key乜都會好易有穿位
善用不推文回覆

定係𨋢嘅空隙？

對比返地下個影，都有明顯唔同

唔洗睇條片啦,
佢咁剪完一餐先俾你睇
你點都唔會睇到同死因有關嘅嘢

佢俾你睇都係想晒你時間研究同討論

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

口罩都冇撚埋